# ansible-gauth-containter

Репозиторий содержит Dockerfile для подготовки контейнера, содержащего следующие Python-пакеты, необходимые для выполнения Ansible Playbooks, при помощи которых в дальнейшем осуществляется создание кластера GKE:

 - ansible (>= 2.6.0)
 - requests (>= 2.18.4)
 - google-auth (>= 1.3.0)

В каталоге `test` расположен набор тестов, проводимых при помощи [goss](https://github.com/aelsabbahy/goss), на соответствие пакетов указанным в `requirements.txt` версиям.

### Pipeline 

Pipeline состоит из трех стадий:

 1. **Build**. Сборка контейнера
 2. **Test**. Тестирование контейнера
 3. **Release**. Выгрузка контейнера в docker registry с меткой `master`

### TODO
- формировать конфигурацию для тестов на основе содержимого `requirements.txt` 
- использовать систему именования релизов вместо мастер `master`, так как это приводит к отсутствию возможности корректного отката релиза

